屌帥見到沙利咁傻閪，會否用個頭撞爆電視？？

成手好牌都輸

呢條廢老識閪教波咩